1. В файл command_list.php добавляешь объект команды с ключом, где ключ название команды, а значение сам класс.
   (**'test:test' => new \App\Commands\TestCommand(),**), если создать клаасс без связи с интерфейсом, никогда класс не запустится.
2. В дирректории commands хранятся команды созданные вручную.